開post投票條女有無比人姦既人係咪弱智

講緊未有證據就暗名爆個教練
件事有無發生又唔知
就算發生左係自願定性侵又未知道
跟本係講緊未有線索就先判教練有做過
到警方搵佢又say no

搞投票係方便叫人揀其中一個立場等人炒車？

依家連登比啲細路攪到低質哂

明明而家連登主流意見係唔好未審先判，佢就叫人依家就判yes定no

方便老屈人炒車
到時一定死一邊

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚